香港外流球員討論區(9)

香港外流球員:

法圖斯: 貴州恒豐(中超)
戴偉浚: 牛津聯(英甲)
徐宏傑: 梅州客家(中甲)
羅素: 遼寧宏運(中甲)
卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)
基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)
艾力士: 延邊富德(中甲)
辛祖: PSM望加錫(印尼甲)
霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

*主要討論外流職業聯賽既香港球員

現況:

法圖斯:
2016年球季加盟當時於中甲的貴州恒豐, 當季最後一輪聯賽憑他入球絕殺對手助貴州衝上中超, 並以隊長及主力身份助球隊於中超首季護級成功, 2018年二月尾獲球會續約2年。法圖斯開季至今為貴州恒豐必然正選中堅, 惜表現未如去季理想, 不少失球更是由法圖斯的犯錯導致, 令這位升班功臣兼隊長頻頻受球迷責備。貴州恒豐暫列中超榜尾, 11戰僅得4分, 失球達27球更冠絕今季中超。中超休賽期間貴州恒豐更換主教練, 中超休賽後首仗法圖斯被貶為後備。及後對陣恒大的比賽再被派遣正選上陣, 惜球隊被大炒, 法圖斯再被貶為後備。法圖斯在新主教練執教下被褫奪隊長臂章, 多場比賽被貶為後備, 甚至不入18人名單, 在最近一場預備組聯賽更派遣法圖斯上陣, 是其今季首次出戰預備組比賽。

戴偉浚:
2016年轉會英甲球會貝利, 2017年5月以17歲之齡獲球會開出一紙職業合約, 因集訓表現理想, 2個月後貝利宣佈與戴偉浚續約3年, 並於同年8月首次上陣, 2018年一月更攻入其職業主涯首個入球, 惜現未坐穩一隊的18人名單，但球隊鐵定降班後上陣機會開始增多，總結17-18球季為一隊於英甲聯賽正選上陣2次, 後備入替2次, 上場時間合共304分鐘。戴偉浚與父親休季後返港，透露有其他球會有興趣羅致戴偉浚, 但因與貝利仍有合約, 需再作商討。
6月尾貝利開操, 戴偉浚亦有出席, 相信已決定留隊。其後熱身賽對陣哈特斯菲及格流分別獲得正選及後備上陣機會, 但對利物浦一仗則坐冷板。及後對陣愛華頓及國家聯賽球隊車士打的熱身賽戴偉浚都於約70分鐘上陣, 而與英格蘭第8級聯賽球隊拉德克利夫的熱身賽戴偉浚則踢足全場。
在英乙開League後的比賽, 戴偉浚未能入選貝利18人名單。 終在8月9日牛津聯於轉會死線前壓哨以「未披露的轉會費」從簽貝利簽入戴偉浚, 雙方簽約2年。加盟牛津聯後戴偉浚僅入選一次一隊比賽18人名單, 且未有上陣, 但在U23隊則是主力球員, 在U23盃2次正選上陣並踢足全場。但近日受傷患困擾而缺席比賽。

徐宏傑:
2018年一月從流浪轉會中甲球會梅州客家, 簽約5年, 季初都出任正選, 惜他代表港隊作客北韓時受傷，返回梅州後又帶傷上陣, 致病情加重, 休息過後重返賽場, 主教練亦願意使用一個換人名額讓徐宏傑上陣拾回狀態, 到抖暑前夕徐宏傑已重返正選, 最後2場梅州客家不失1球, 面對深圳FC徐宏傑更作出一個護空門。中甲休賽期間梅州客家約戰多支球隊友賽, 徐宏傑多任正選, 更於友賽中甲球會梅縣鐵漢一仗攻入一球。休賽期後一仗徐宏傑後備上陣交出一記助攻助球隊逼和對手。惟徐宏傑於8月需代表香港出戰亞運, 影響其中甲出場機會, 於離隊出戰亞運前多被列為後備, 但教練亦樂於派遣他後備上陣, 其中一場更交出一記靚絕助攻, 攻球隊逼和對手。戰畢亞運歸隊的徐宏傑已無緣與請辭的外籍主教練及其外籍團隊再次合作, 隨之換上李偉軍擔任"主教練", 徐宏傑更受重用, 近兩仗皆正選上陣。

羅素:
2018年二月尾從大埔轉會中甲球會遼寧宏運, 並未公布簽約年期, 年薪據報達300萬人民幣。開季至今羅素為遼寧宏運必然正選中堅, 個人亦轟入3球, 因而被稱為帶刀後衛。但羅素轉身及移動慢的缺點在水平較高的中甲被放大, 面對外援, 羅素往往反應不及走甩對方, 致不少失球與他有關。但其頂上功夫及身型仍是其一大殺著, 因此獲得重用。8月中一場比賽羅素因傷被換離場, 而下仗亦因傷缺陣, 但之後已復出。

卓耀國:
2018年三月尾加盟瑞士挑戰聯賽球會基亞索, 簽約2年, 因未取得工作證, 僅隨球隊操練及友賽, 於5月17日獲球會安排提前休假返港辦理工作證, 但由於尚未獲得批准, 因此仍未返回瑞士歸隊。8月基亞索已將所有文件交付瑞士當局審批, 現正等待瑞士當局批出工作及居留簽證, 一旦領得簽證卓耀國便會即日起程返回瑞士。

基奧:
南區於2018年7月2日公佈基奧轉投中甲球會新疆天山雪豹, 新疆夏季轉會除羅致基奧外, 還簽入一代球星雷耶斯, 望護級成功。首戰基奧擔任中鋒夥拍雷耶斯在內2名外援攻堅, 惜走動頗少, 作為支點作用亦不大, 被新疆球迷批評。第二仗基奧表現有所改善, 做到為球隊停球的作用, 惜其禁區內埋門能力相當低, 更錯失絕殺良機。及後基奧表現大為改善, 更展示出為港球迷前所未見的表現, 不但做到球隊前場支點, 近3仗更攻入3球, 其中一球更是倒掛金球, 自基奧加盟新疆後, 球隊僅錄1場敗仗, 其餘場次2勝4和, 共取得10分, 此10分已比上半季球隊得分多出一倍。可惜好境不常, 新疆再次陷入小低谷, 近三仗僅得1分, 基奧表現亦未如早前亮麗

艾力士:
2018年6月3日中甲球會延邊富德宣佈與艾力士簽約三年。延邊富德公佈艾力士加盟前, 艾力士已隨球隊到塞爾維亞集訓, 而艾力士集訓表現備受讚賞, 其中一場對陣塞超球隊更搏得12碼。休賽期後艾力士已是延邊富德必然正選, 但球隊安排他擔任類似攻中的位置, 停球再策應, 甚少機會入到禁區, 而他的地標戰已交出一記助攻。艾力士已替延邊上陣7場, 但表現略為失色, 不乏破門良機, 但往往未能把握, 表現未達到自己的水準。

陳俊樂: (暫定一月回歸中超)
中超球會廣州富力於2018年7月13日公佈與陳俊樂簽約3年半, 至2021年12月。廣州富力表示有了陳俊樂的加盟必將增加球隊陣容的厚度，希望他可以盡快融入團隊，幫助球隊取得優異成績。
港超R&F富力主教練楊正光證實，陳俊樂上半季會先外借回港超球隊R&F富力，其後返回中超效力。
其實6月時陳俊樂已隨中超廣州富力一隊前往美國進行夏訓，陳俊樂在熱身賽中曾妙傳隊中皇牌球員扎哈維入球。陳俊樂已註冊成為廣州富力預備隊球員, 並為廣州富力預備隊踢了一場中超預備隊聯賽, 及後他返回港超球隊R&F富力訓練, 再向亞運隊報到。

辛祖:
2018年7月30日印尼甲球隊望加錫(PSM)正式與辛祖簽約至季尾(約12月中)。辛祖表示除了PSM, 也收到泗水、阿雷馬及婆羅洲FC等3支印尼球隊的聯繫, 但當中只有PSM是認真與他洽談, 所以決定加盟。簽約前傳出辛祖向PSM開出USD $14000月薪的要求, 最終PSM決定簽入辛祖但未有透露薪金細節。由於印尼甲遷就亞運, 因此辛祖只踢了2場比賽聯賽就進入小休, 而這2場比賽辛祖一場後備一場正選, 他的態度與在港超時截然不同, 走動相當積極。本以為會正選上陣的辛祖先列後備, PSM教練Robert解釋辛祖說他還沒準備好, 最終辛祖後備上陣。而第二場比賽第一次踢正選的辛祖錯過三次黄金機會，但PSM教練Robert對他依然有信心：「我認為辛祖已經知道並感受到了香港聯賽和印尼聯賽之間的分別。而且他比賽開始時已經表現很好。這裏的比賽節奏非常快，他必須迅速作出反應。」(資訊由cjc提供)
亞運後望加錫重新集結, 惟辛祖因未有visa所以仍未歸隊, PSM教練Robert指責辛祖未有善用假期處理visa問題, 辛祖回應是球隊未有妥善處理, 包括未有出機票讓辛祖前往新加坡辦理護照, 以致他未有visa, 在沒有visa下是不會非法隨隊操練。稍後時間辛祖終獲Visa, 但他心裏有屈, 必須先與老闆溝通才會練習, 溝通後終歸隊練習, 日前一場友賽更連中三元。

霍斌仁:
2018年8月初葡甲球會維塞烏宣佈已向中超球會上海申花租借霍斌仁。而在官方公告中維塞烏並未透露此次租借的相關細節。霍斌仁加入維塞烏後替球隊於一場熱身賽正選上陣45分鐘, 但到聯賽開league後的比賽霍斌仁都未能入選18人名單。

法圖斯:
2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 vs 貴州恒豐
2018-09-22 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 北京國安
2018-09-30 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 天津泰達
2018-10-07 - 19:35 - 中超 - 上海上港 vs 貴州恒豐
2018-10-20 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 大連一方
2018-10-28 - 15:30 - 中超 - 貴州恒豐 vs 廣州恆大
2018-11-02 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 廣州富力
2018-11-07 - 19:35 - 中超 - 河南建業 vs 貴州恒豐
2018-11-11 - 15:00 - 中超 - 貴州恒豐 vs 重慶斯威

戴偉浚:
2018-09-09 - HKT19:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 高雲地利
2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比 vs 牛津聯
2018-09-22 - HKT22:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 華素爾
2018-09-26 - HKT02:45 - 聯賽盃第三圈 - 牛津聯 vs 曼城
2018-09-29 - HKT22:00 - 英甲 - AFC溫布頓 vs 牛津聯
2018-10-03 - HKT02:45 - 英甲 - 牛津聯 vs 盧頓
2018-10-06 - HKT22:00 - 英甲 - 修安聯 vs 牛津聯
2018-10-10 - HKT02:45 - 英錦標 - 牛津聯 vs 諾咸頓
2018-10-13 - HKT22:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 普利茅夫

徐宏傑:
2018-09-16 - 19:30 - 中甲 - 浙江毅騰 vs 梅州客家
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 遼寧沈陽宏運 vs 梅州客家
2018-09-30 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 深圳佳兆業
2018-10-06 - 19:30 - 中甲 - 北京北控 vs 梅州客家
2018-10-20 - 19:30 - 中甲 - 武漢卓爾 vs 梅州客家
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 梅州客家
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 浙江綠城

羅素:
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅縣鐵漢生態
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅州客家
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 內蒙古中優
2018-10-07 - 15:30 - 中甲 - 大連超越 vs 遼寧宏運
2018-10-20 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 上海申鑫
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 浙江毅騰 vs 遼寧宏運
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 黑龍江火山鳴泉

基奧:
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-19 - 19:35 - 中甲 - 青島黃海 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-24 - 19:30 - 中甲 - 上海申鑫 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-29 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江綠城
2018-10-07 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江毅騰
2018-10-20 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 石家莊永昌
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 黑龍江火山鳴泉 vs 新疆雪豹納歡
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 延邊富德

艾力士:
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 深圳佳兆業 vs 延邊富德
2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 北京北控
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 武漢卓爾
2018-10-06 - 15:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 延邊富德
2018-10-20 - 15:30 - 中甲 - 浙江綠城 vs 延邊富德
2018-10-28 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 石家莊永昌
2018-11-03 - 15:30 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 延邊富德

辛祖:
2018-09-13 - HKT16:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 巴力圖
2018-09-19 - HKT19:30 - 印甲 - 印尼軍 vs PSM望加錫
2018-09-23 - HKT16:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 斯里維加亞
2018-09-28 - HKT19:30 - 印甲 - 米特拉 vs PSM望加錫
2018-10-05 - HKT19:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 阿雷馬
2018-10-18 - HKT16:30 - 印甲 - 婆羅洲 vs PSM望加錫
2018-10-23 - HKT19:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 萬隆
2018-10-27 - HKT16:30 - 印甲 - 馬都拉聯 vs PSM望加錫

霍斌仁:
2018-09-23 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 法馬利卡奧
2018-10-07 - HKT23:00 - 葡甲 - 布拉加B隊 vs 維塞烏
2018-10-29 - HKT00:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 歷索斯
2018-11-05 - HKT00:00 - 葡甲 - 科英布拉大學 vs 維塞烏
2018-11-12 - HKT00:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 馬夫拉
2018-12-03 - HKT00:00 - 葡甲 - 華森 vs 維塞烏

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)

lmlm

支持

其實卓耀國而家點？早兩日蘋果又話加盟唔到瑞士隊波？

蘋果都好信?

澳洲低級聯賽球王係去瑞典定加拿大

瑞典踢短期就走，之後返加拿大
好似係加拿大嗰邊未開league，加拿大先主菜

check返個名
首屆「加拿大超級足球聯賽」

個咧19年4月先踢

有冇球王片

香港巴斯基斯
加利白聽到個朵應該會召佢入港隊

外流兵行先

取代黃洋

咁上次話外流日本第五級聯賽嗰位巴打呢?

頭香

毒果咪又係淨係識上嚟抄fake news

加利白會起佢底, 跟住連登全體出動上佢FD IG笑9佢

仲係香港 早2日係荃灣見到佢煲煙

加下壓力大先扯兩飛姐

好似做咗廢青咁 無工開

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

唔知咩事，不過佢前領隊對佢態度都好似唔多好

lm

見佢隔離仲有2件mk妹跟住

作為一個年輕人，做廚師加練波就算無落場應該點都好過無波練加喺街煲煙無所事事啩

佢成日改名
之前叫俊立 再之前叫莫耀強

岩岩到左

延邊富德將飛赴俄羅斯符拉迪沃斯托克，參加第四屆東方經濟論壇俄中國際足球友誼賽。當地時間9月11日晚7點，延邊富德足球隊將與俄羅斯光能足球隊進行一場比賽。

打印尼選唔選辛祖

選啦，回程機票錢都慳返

我驚踢港隊佢回復妹下妹下嘅本色

日本放寬外援

大大話話佢都喺印尼浪費左差唔多兩個月

冇話浪唔浪費，呢2個月得2場正式比賽，佢都有踼

其實一直都唔明
點解新加坡 馬拉呢堆都同到日職合作 香港就唔得
明明香港人都幾鍾意日本同日本波

東盟

因為政治因素有關，請留意日本同東盟本身有咩關係。

香港獨立，跟住入東盟

如果真既，即刻批到工作證都無態啦

應該真既，番到瑞士唔知有幾耐無得屌ＭＫ妹，所以早兩日屌定準備返瑞士

港日貿易關係咁密切 足總可以考慮接觸下日本足恊喎
如果開放到應該吸引好多港腳去Ｊ２－Ｊ３試下腳

就係等緊佢

起碼多d第五級

又串咀 你咁叻 你踢啊

會員媽媽不必擔心我(131222)話上星期六喺荃灣見到卓7煲煙
faifai上星期四就話卓7返左瑞士
睇下有無fake news出現

又大戰

Ig dm 佢咪知囉

我就唔做羅曉聰既
咪煩鳩人啦

做咩啫，星期4響瑞士，星期6都可以返香港架喎

所以我持觀望態度

仲有人信史上最大fake news集團

7爺都試過啦，有乜大不了，況且又無波踢，都唔會有記者認得

tsun疑似復操

符拉迪沃斯托克即係海參崴, 對俄甲球會海參崴光能, 依家已經係海參崴20:30, 但依家先知有live

睇返playback, alex正選, 半場換走左

海參崴幾年前黎過香港冬訓，約過兩場熱身賽對本地球隊，但之後cancel左變齋training, 消息稱個2隊本地球隊有可能因為面臨大敗而拒絕同海參崴踢練習賽。

俄甲咋喎

其中一隊係公民, 公民個邊話因為天氣封左場先踢唔到

球場門口煲煙都見過

球員喺街煲堙其實好常見，屯門仲喺甲組時偽炒成日喺牛池灣擔住口煙買串燒，完全冇人認得佢（唔計我），路人甲而已。

有年對印尼U仔流浪公民輪住被大炒，有時人哋想你出多啲力你又唔肯，不如唔好踢都好。

縱會失勢 碰上關口
聽到心裡鼓聲穿透
航向那出口

真，如果唔認真不如唔好接受邀請

祖爾

PSM d fans同sandro wife合照唔同sandro合照係咩玩法

Sandro's wife is not Sandro, why not?

延邊上機返延邊了

U arm?

上邊個幾句粗口黎?

冇野, 5/8應該未爆粗住

“”與一名為足球隊效力的足球運動員會面，作為PSM望加錫隊前鋒，完整的原名叫Alessandro Ferreira Leonardo“”

睇死印尼豬見到辛祖入波改口風爭含兼吞埋精

印尼豬睇死辛祖入唔到波

山竹星期日登陸 國國也正式登陸基亞索了

LIGA 1 INDONESIA

15:30 | PSM Makassar - Barito Putera | O Channel live

嗰垃圾場地燈光問題繼續打日波，呢次閒日打。

支持袓祖

辛祖：在街上走走，很容易被人認出。

今日國仔比人見到未

你係基亞索咪見到囉

好想溝女

又去

全城關注

2018-09-13 - HKT16:30 - 印甲 - PSM望加錫 vs 巴力圖

生草是龍是蟲 就看此戰 會否被槍殺 就看此戰

會唔會有LINK??

應該有

O頻道直播，用vidio睇，應該唔會ban ip，有時vidio仲有條liga 1專門頻道，冇旁述。再唔係youtube同Facebook 都應該有人做非法直播。

THANKS

辛祖正選

Berikut prakiraan susunan pemain PSM Makassar Vs Barito Putera:

PSM: Rivki Mokodompit: Hasyim Kipuw, Abdul Rahman, Steven Paulle, Reva Adi Utama; Rizky Pellu, Marc Klok, William Jan Pluim, Rahmat, Alessandro Ferreira Leonardo, Saldi.

Barito Putera: Adhitya Harlan; Rony Beroperay, Dandi Maulana Abdulhak, Aaron Evans, Muhammad Rifqi, Nazar Nurzaidin, Paulo Sitanggang, Matias Cordoba, Ady Setyawan, Samsul Arif, Douglas Packer.

Aaron Evans = 大埔棄將

JH好似仲生存緊

J League預計最快在下季就會取消外援名額限制，將是從J1至J3的全面性開放

咁想去J5發展嗰位巴打有無影響?

全國焦點

Sandro呢生人究竟全力踢過幾多場波

有火藥味，正

咁都睇唔到冇handball

個緊張樣

扮哂緊張 HEA底就HEA底啦,扮哂野

英雄輝話想去J LEAGUE架喎, 搵AGENT傾未

啱啱先放工，仆緊返去睇

兩邊offside都亂吹

不過出場名單最多係5位

本身3加1 再加一個合作國家球員(東南亞果啲) 其實都係5個 老實講 真係會用既都係3-4個,再簽多啲返黎都係擺

2018 新晉球星 亞力辛杜費拉拿

啱啱想鳩鈎

錯失良機

今季印尼甲組18隊實力好接近，排榜尾個隊都有機會砌低榜首球隊，冇個別球隊實力獨大，睇睇國家隊揀人就知，球員分佈晒喺唔同嘅球會，好少會見到有5-6個球員喺同一隊踢。

暫時有2次起腳機會，補時前個球算係黃金機會。

SANDRO

換走

55分鐘咋

換走辛祖

廢到

佢每次一日拎波就有4對腳服侍佢咁滯

唔睇囉
btw點解印尼波節奏都可以咁快

辛祖敗走

打風做乜好? 外流球員陪你過！

2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 vs 貴州恒豐
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運 (香港球員打吡)
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比 vs 牛津聯
2018-09-16 - 19:30 - 中甲 - 浙江毅騰 vs 梅州客家

香港外流球員討論區(9)

新疆

呢場唔算快啦，隔離保贊個場先係互衝大戰。

安杜一換入即時有波射，如果入埋波就會有比較。

換走辛祖後進攻係順咗，但一樣失波先。

追返1比1，頂佢個位施拿加fit佢好多，有比較。

港超神射手唔係敗走印尼嘛

Ahmad Al Fath
這次攻擊非常單調，只是依靠中場的長傳球，如果繼續#2019換教練。

Remafi
再見冠軍，保持妄想吧。

Arhie Udhar
辛祖姐姐在哪裡？

Alfairhul Manzur Aznul
PSM擁有最貧瘠的外國前鋒。

大部分球迷插教練，冇乜人講辛祖。(來源PSM Supporters of Makassar facebook)

Alfairhul Manzur Aznul
PSM擁有最貧瘠的外國前鋒。
poorest forward = Sandro

巴偷

被秒

巴偷、法比奧、維雅芭、亞古沙、高美斯，去到印尼都冇貨賣。

學A算有啲貨賣

辛祖是妹妹吧

返工無睇 我行我素嘅港超神射手生草表現點

普通。

厚道。

辛祖今日最佳機會。

條link直接睇個球

Tsun琴日有份係酋長球場代表牛津聯U23對伯頓青年軍，賽事係英超賽會用黎測試VAR系統

In a shortened game of two 30 minute halves, we took an early lead when midfielder Tsun Dai slotted home from 9 yards out after some clever interplay in the U's midfield. Armani Little looked strong playing in a midfield two and saw plenty of the ball in the early stages.

係咪即係tsun入波？

yes

格離又有人推爆唔開po

好似靚組織？留名睇片

攞出去斬

new post

聽晚7點又有基奧

幾時都話睇外流球員好過
有link就有link, 冇link就冇link, 人情唔會令有變冇, 或者冇變有

推呀推

冇片

閉門test VAR更加冇

Good

不過牛津好似出u23打人地u18, 仲要贏唔到

態度一流，作用九流

幾積極，但把握力差，外援黎計唔合格

但個陣直播冇咁開放，冇好多人真係睇過佢踼成點

香港節奏慢，對佢地黎講應該好踼啲

巴偷帶住亞洲三甲外援個朵去仲衰過辛祖

啲波冇串連，辛袓落去串又串得衰，交腳波都冇準

安杜都屌打辛祖

話說保贊入波，不過容易程度我應該都入到

啲印尼仔跑慣山

佢冇好好利用自己優勢

反而覺得keeper真係有機，場區球員點會用香港人

東南亞啲踢法都夾夾地日本仔

溝唔到女溝仔先

是蟲但冇槍殺

又真係入唔到

羨慕閒日下晝都咁多人睇

瑞典個league今季得返3場波

有冇人

反而香港搵個波底好運動戰能力高既都冇乜

話說英甲英乙呢啲隊隊都收100港紙一場live, 唔知有幾多人真係會買

牛津對曼城場唔知咩盃好快賣哂飛

其實牛津都幾痴線，睇條訪問片都要做收費會員

tsun正選的話
£5我係會買的

聯賽盃好似

真心想知當地人會唔會

Yes 不過曼城應該半主力多啦

真係入唔到場既我覺得會
唔會好似香港人咁計較
始終佢地歸屬感大d

ifollow既質素仲衰過東網
無旁述分牌重播
一樣照收50蚊

辛祖唯一上鏡相，企係度睇波

好似有season plan. 平好多

一鏡過

有冇人同我一齊推post

上季季前搞嘅時候，官方話做過marketing，好似話海外有好多低組別fans，特別係澳洲、美國
主要對像反而唔係local

等於台灣有一個飛馬fans, 都係市場

唔係好理解點解英乙都會有外國fans, 除非隊波好有歷史

好似£110？
減返d唔播既起碼都有3x場
都係三十幾蚊場
仲包埋其他content
其實屌得過

2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 vs 貴州恒豐
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運 (香港球員打吡)
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比 vs 牛津聯

外國波版13哥

長睇係幾好，不過tsun坐bench都未必有20場

唔排除有，但唔會係主要收入掛

2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 vs 貴州恒豐

法老有去長春

2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運

移民嘅家鄉球隊

祖樂比提嗰個Marketing Report好似講過有好多人移咗民/喺外國工作，但都想支持返家鄉球隊

護級大戰 15 vs 16

2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡

大連威過一排上返上11位，新疆威過一排幾場不敗，最近一齊柒返

搵返原文，3 May 2017出

With an estimated 270,000 EFL fans based outside the UK

A survey of over 1,600 such fans showed that 73% would be very likely or quite likely to subscribe to a live match streaming service and almost half would be happy to pay an annual subscription fee to do so.

The findings suggest over 55% of the EFL’s fans are located in the United States, Canada, Australia and New Zealand where the potential audience for the iFollow platform could reach into the hundreds of thousands.

所以好彩無買到

東方小將梁祐维已前往葡萄牙，跟隨葡乙球會GS Loures青年軍訓練

同時亦有係當地讀書

呢隊係歐冲當年踼個隊

繼續

睇定啲

董兆鏗今日先出發

幾勁，葡萄牙少人識英文

依家先1/4，唉

歐冲當年如果冇中國隊友會仲辛苦

CHECK返完來係歐沖踢過果隊

係，當年係中資球隊，依家好似唔係

其實中國浸鹹水個啲都唔一定返到中超甲，大把係低組別浮沉

梁祐維得16歲就過到去，希望18歲就有職業合約

我諗傑仔都有機會有隊想買佢

唔知仲有冇隊對香港人有興趣，11，12月都要簽，都係時候聯絡下

同fat gor一樣，應該留唔到個根基都ok, 返黎有啲作為

#259完，明天繼續

帥

得半場多少少叫唔叫運動戰能力高？

起碼有能力打到運動戰

今日推爆post

比較ok, 但比起東南亞仲爭d

work hard sandro

收到風個波爆左

Alex vs Russell

2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運 (香港球員打吡)

應當悔改

仲未有正選

近朱者赤近墨者黑

take over

一齊正選

延邊富德用返個白人古玆米奇打正選

等待正選

2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 vs 貴州恒豐

法圖斯後備

live:

延邊富德warmup video

10 Changchun Yatai 26
11 Tianjin Teda 26
12 Shanghai Shenhua 26
13 Dalian Yifang 26
14 Henan Jianye 19
15 Chongqing Lifan 17
16 Guizhou Hengfeng 12

有畫面

支持香港人

冇免費飛, 有免費link

2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運 (香港球員打吡)

]live:

貴州贏到護級仲有價講

輸就可能拉開10分, 難追

出場

2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運 (香港球員打吡)

live post:

[/quote]

pptv搵2個人講咁好

alex亂咁起腳

Alex打返正前

對攻戰

good

個白人打中堅

應該想用佢mark奧倫加

係咁射

幾開放

延邊比賽狀態應該好d

延邊係咁遠射

俾人踢

8號好狗

russell fc 1-0

笠死keeper

唔錯

幾靚

港超冇外援有呢個技能

遼寧2個外援都勁

alex真係未有能力俾人當外援用

今場延邊個中場冇alex定住散哂

遼寧輕鬆搶到波

輕鬆入到三閘線

1-1

oscar, 呢d先有外援質素

好波

一升起高哂, timing同角度都一流

原來延邊vs遼寧係東北打比

true

輸russell, 俾alex拉左入去, 但其實russell係mark oscar

東北啲中超會係友好關係，成日打默契波幫手護級

mark alex托咩 都知佢唔會入

呢2隊唔洗啦, 升降班都實冇份

幾好睇

貴州班人想收恩哈路山

延邊中場真係好垃圾

個邊踢成點

輸緊0:1
12碼黎

天滅彼帥

我估法老有機會出

廢過港超一半隊

原來中乙深圳同紐卡素噴射機係合作關係

點合作法

延邊d波永遠後場>前場, 冇中場

好似都係深圳雷曼集團

alex爭d助攻, oscar shot keeper foot good save

見到場邊有噴射機廣告所以查下

好似係, 噴射機心口中國sponsor

oscar同john mary一隊會點

當中場有波就亂俾直線, 以為自己xavi

睇嚟Oscar個人獎金好高，咁落力

一轉去貴州就見對手隻鬼鬧球證

延邊應該都有有地錢

長春鬼43分鐘半場笠死keeper, 球證睇VAR吹handball

second half start

keep shot

長春 2-0

世界波, 禁區頂頭不著地第一時間抽射直飛網頂

貴州中堅韓鵬飛red card

alex goalllllllllllllllllllllll

Alex

捨身入球

堅持！

有冇入波片

wait

alex goal

呢球羅素有責任

2球都輸羅素

mark ball唔mark人

stay hungry

tsun岩岩做gym, 唔似有份

2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比 vs 牛津聯

長春已經撚緊貴州

Adrian Mierzejewski幾穩

3-0

之前有兩場應該贏嘅就打和

宜家就搞成咁

貴州又係冇中場屏障

爭d 4-0, 你又用2鬼打前, 人又用2鬼打前, 貴州打到咁屎

2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 3-0 貴州恒豐
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 2-1 遼寧宏運 (Alex Goal)

今晚
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡
2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比 vs 牛津聯

新疆非勝不可

2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡

Steve根本就係中甲料

球會有升降機，球員都有
Steve既實力就係可以令你中甲升班同中超降班

呢啲垃圾都3000萬轉會費

支持外流球員

不想清楚分析太多真心抑意假

菲臘斯、紐根特、麥哥馬克、Gayle

犀利

快啲ko呢個post

擁有善良的心很重要
ALEX, Kit jai

基奧會戰勝歸來

又逼害基奧

基奧正選

新疆唔知咩事0外援

唔通欠薪炒哂

有基奧

消息話新疆決定餘下比賽全內援作賽，為中乙準備

不過香港球員唔踼得中乙

伍爺爺快啲揾基奧搭路斟雷耶斯

唔緊要，我大基奧一定會有其他中甲球會要

如果真係雞左可以，香港未閂轉會窗

照計有

簽半季玩下都好

更衣室慶祝

買野食, 睇住先

2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 vs 新疆雪豹納歡

live:

七點
七半八點見得多

徐宏傑正選

2018-09-16 - 19:30 - 中甲 - 浙江毅騰 vs 梅州客家

大連1-0了

香港隊新任主教練加利韋特上任不久，在周五(9月14日)及周六(9月15日)分別現身觀看港超聯賽。這位英格蘭人在將軍澳運動場接受本網記者訪問，談及他的工作進度。加利韋特表示，他已經聯絡一眾海外球員，看看誰人可以歸隊作賽：「好像在印尼踢波的辛祖、英格蘭踢波的戴偉浚，我都分別接觸他們，看看誰人可以在短期內為香港隊披甲。我揀人的準則只有一個，就是挑選最好的球員入隊。」

依家先睇

浙江1-0梅州

輸輸地傑仔，mark得太鬆俾人輕鬆傳中

召tsun返黎旺角場掛紅旗了
不過joke總仲未有售票詳情

真，睇tsun都夠

其實新疆出11個內援踼到咁算唔錯

新疆老詐

新疆個龍勁過唔少中甲球隊嘅龍，場場搏命

基奧真係

幾好

2-0，候宇判斷罰球失誤

基奧又爭啲

大連羞唔羞恥，對榜尾仲要全內援都踼到咁

燈到，2-0

旁述：浪費機會是要得到懲罰的

新疆有12碼

唔係墓臭射，不過入，1-2

下半場傑仔轉打中堅

82分鐘換走基奧

大連主場擔架人特登慢慢行入場拖時間

俾球證吹佢地雞先扮跑

梅州有12碼

馬里，2:1

3-1，梅州再一次執導落敗show

評述：看看梅州這一邊，似乎毫不焦急呀，還在漫漫悠悠的跑

怎麼都能，就是不能贏

Tsun入唔到比賽名單

2018-09-15 - 15:30 - 中超 - 長春亞泰 3-0 貴州恒豐
2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 2-1 遼寧宏運 (香港球員打吡)
2018-09-15 - 19:00 - 中甲 - 大連超越 2-1 新疆雪豹納歡
2018-09-15 - 19:30 - 中甲 - 浙江毅騰 3-1 梅州客家
2018-09-15 - HKT22:00 - 英甲 - 韋甘比 vs 牛津聯

有輸波獎金

都代表外流球員係優先

加利韋特表示，他已經聯絡一眾海外球員，看看誰人可以歸隊作賽：「好像在印尼踢波的辛祖、英格蘭踢波的戴偉浚，我都分別接觸他們，看看誰人可以在短期內為香港隊披甲。我揀人的準則只有一個，就是挑選最好的球員入隊。」

願聞其詳

天知道 我對不對
年紀小 狂想多 會受罪
只知我太過懂妥協也許
才心虛才委屈到落淚

風雨急 歲月趕 每滴光陰一額汗

在瑞士踢波的國國

因太遲申請工作證而沒有visa在家中待業的卓耀國

樓下冧咗三棵樹

咁少

大風到

最有印象十幾年前有個風又係好勁，中午12:00個天都黑哂

下午開始係咁聽到救護車聲

搵下辛祖係邊

係都曾健晃先啦

懷念盛夏多少根據
時代向前去 時間難往後退

延邊到深圳

人面對高低得失少不免 震震震震震
人生起跌似戲一場 登登登登登
團結就會創造奇蹟 bom bom bom bom bom
不要問 不須震 請相信人生

埋唔到堆 一個唔跟操既球員可以有幾團結

hey0 辛王

分隊賽輸左冇得影姐

就算欠運氣 相信自己
隨時在困境中找到 陽光空氣
就如夢想怕實踐不到便忘記
亦難以相擁到下世紀

有份去記者會

棄post?

邊個負評

唔講野又負評我

法佬同墓臭隊波係唔係都已經成功降班

墓臭隊已降白旗，法老隊等宣布死亡時間

估唔到墓臭都幫唔到新疆

反而貴州係咁輸都仲未正式宣布死亡

基奧隊啲本土球員太廢，除左個龍門之外

個龍門好過大部份中甲龍

ashley cole

話時話點解我國個FB FAN PAPE唔見左

2018-09-19 - HKT19:30 - 印甲 - 印尼軍 vs PSM望加錫
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 深圳佳兆業 vs 延邊富德
2018-09-19 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅縣鐵漢生態
2018-09-19 - 19:35 - 中甲 - 青島黃海 vs 新疆雪豹納歡

幾時先見到國國為基亞索上陣

ff果時

發夢

基奧

好想睇佢入波跟住扮C朗慶祝

佢而家到底點

打腫奴裂屎屎眼嘅yama上場重點招呼阿祖

新疆處於墊底位置，兩位外援哈科沃受傷賽季報銷，雷耶斯已回到西班牙老家，特別是在之前的俱樂部會議上董事長孫愛軍已經表示今年保級任務失敗，接下來的幾輪比賽將會以全華班出戰鍛煉新人為明年練兵。新疆隊本賽季23場聯賽只打進16球，除了進球，23輪只有178腳射門，這兩項重要數據都排名墊底，是中甲攻擊力最差的球隊，進攻無力是球隊降級的一大因素。金元足球的世界裡，新疆注定難以走遠，上賽季的新疆能保級成功已經算是奇蹟。在這個除了引援就是引援的時代，球隊的資金有限，無法引入強力內外援，在配置上沒有優勢，根本沒有可以拿的出手的東西。冬季轉會窗口引來的外援皮特表現不管是進攻端還是防守端卻讓人大跌眼鏡，所以夏季窗口前裁掉了皮特。真心希望俱樂部能夠重整旗鼓，下賽季能夠在中乙好好發揮，爭取早日重返中甲聯賽繼續給球迷帶來驚喜。

唔提基奧

=華人

不如佢轉行做kol 啦

有冇人見到佢
今日喺香港定瑞士

新疆老總係咪唔知香港人唔踼得中乙

洗得

清得

請pm老總令佢早日釋放基奧

Tsun新大頭

要回家了

冇人講安叔突登去深圳搵Alex?

有冇人去深圳睇Alex?

搞花基奧cv

人端北上

Google map冇寫地鐵去到

用高得地圖同call didi

5 sik

地鐵黃木崗站， 好似係

中國野都係你熟

自己地方

Alex正選

雷耶斯又出返黎既

基奧後備

辛祖後備

其實係咪連跟操都唔得？

現場好大雨

逼害

1' alex fc 0-1

岩岩鏡頭影到joel

cap to me pls

可以落場影

No, my camera is very strong

Ok 👌🏻

深圳明顯高一班

求圖

Alex爭少少

原來新疆都0-1

睇緊水原對全北 好撚精彩

加時有冇作客入球

茅

出基奧未

0-2

新彊

未，又落後2-1

3:1

倒水

新疆唔出鬼會唔會俾足協話消極比賽

出左了，上面篇野9up

單鬼？

2隻鬼都傷左

原來今日延邊冇出oscar出messi

Alex啲決定都幾差下，俾波好過自己推

深圳撳住延邊砌

神功戲？

上場打大連又讓鬼

大連都冇乜優勢，如果新疆有2鬼已經贏左

半場睇埋場亞冠先

4:1

4-1

PSM半場0-1

換妺妹

屌，新彊個前鋒波都控唔剄

alex missed pk

Cap出黎，我上網死左睇唔到

佢射十二碼真係唔叻

港隊同傑志都miss過

個龍指佢射右邊
佢真係信射右邊

是信者太天真

入世未深既小伙子

辛祖怒刷助攻

辛祖出了？

反cup

出辛祖＝三分

我地牙祖終於搵到自己最佳位置，後備上陣

延邊又有點球

球進了嗎?

三分到手

梅西進球了

如果2球都梅西射已經和左

都差D比個龍救到
不過夠勁度

alex應該冇咩機會再射

「整場表現也很好，幫助了球隊不少，對於處理那球12碼很有信心。但這就是足球，每個人都有機會射失12碼，世上最好的球員都會射失12碼。」

3年約唔驚啦, 咬底薪都fat fat

場波70:00開始睇, 牙祖第一時間壇入中間助攻

cjc:
(牙祖)有助攻，好過冇。上場辛祖表現一般，今晚先做後備，下半場換入嚟打翼，冇乜特別，就係有腳助攻，完。

cjc:
香港第二勤奮球員辛祖喺印尼PSM三場冇波入，球迷開始質疑佢，而教練亦強烈要求辛祖要睇到印尼聯賽同香港聯賽有咩分別。

牙祖個助攻如果踢港超一定拎落黎推大位射

交出助交追平仲想點

sor, this comment is before the match

我祖回應質疑

厲害了

pac33

我pro club 個法圖斯勁好多

丁league果幾個泰仔幾多

快啲

要block啦

港超最多免費飛既三隊波：元朗、夢想、傑志

圍內識人唔洗錢睇真開心

仲要上黎屌人屌加價

冇飛真係唔睇，當你發現買飛入場之後左右隔離都係靠關係免費入場

外流球員就冇關係之分啦，所有野都純粹好多

儲到一堆人心幾重要，黑變白，白變黑都靠佢

打10號風球叫你去睇波，咁就免費都唔睇啦，命仔要緊

你做乜

block who

講緊呢個系列既post不分彼此，冇利益關係，只要有心都可以一齊支持外流球員

又可以推下post, 一舉兩得

杜奧巴又有新球王片

2018-09-22 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 北京國安
2018-09-22 - HKT22:00 - 英甲 - 牛津聯 vs 華素爾

希望有中甲球會要

學生草去東南亞囉

佢太慢

佢練好啲頭槌嘅話，應該有唔少球隊會對佢有興趣

還掂中甲都係玩9斬

中甲：大隻力加

當你發現隔離揸住免費飛，自己150蚊買飛真係on99，心諗DLLM

我特惠

法叔連後備都冇

彼帥教得冇黎生氣

都降硬班，自己又實留隊，養下生算

貴州領先緊國安

上兩季法叔踢完港隊之後返貴州跟唔跟得上操練

今次好應該召佢睇下點，ok既11月先召

外流嘅除左晃同國之外應該都會入選

貴州教練拍三級片？

bam

2：0

今年冠軍上港同恒大爭了

驚左個教練，輸多球俾你唔好除褲

行為不檢

2-1，劇本來了

含大都仲落後緊
上港要攞冠軍lu

仲有場主場鬥上港6分波

唉 屌 2-2 tim

靜啦忍下口

唉 屌老母 cup埋

于大寶紅

笑到仆街

中

法叔同蘇亞雷斯

范雲龍入12碼，3-1

你delay

最緊要心地好

啱啱先開

google造假

3-2

輸埋啲on9手球

差５分

恒大兩個巴西怪物
真係反cup不是夢

反而上港hulk同oscar表現唔太穩定
特別係oscar

新黎個巴西仔坦克型，踼亞洲波最殺食

吓 邊個 U mean艾傑臣?

I say hang dai

16:30 sandro

香港打比

2018-09-23 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅州客家

oscar fc, 永遠都一腳斬俾佢自己去

sor, is oscar

認錯

中甲有錢買oscar+mary已經屈哂

用南區戰術

勁過南區 2個都硬爆

正選

旁述都講錯
btw包越位

oscar仲有時間買返嚟育成

就用佢哋代Steve同謝拉域

謝拉域 can chick, steve中甲ok

延邊d local, 下下想俾oscar, 明明有隊友位置好過oscar都唔俾

自己都知土炮係廢

延邊local射波好過alex

但補射嗰下好㭍，傳去中間俾alex仲好

想搵中甲陣容睇都幾煩
北控兩個台仔睇親都冇得出

第2腳就唔應該再射。

如果 Alex 射波好，馬拉輸左啦

team's weibo, china league one official website no lineup

果個位都係射架啦
射完第一腳個心都雄左

唔知白蛇有冇睇緊

btw, 北控已經雞左陳浩瑋, 去左西班牙

申璪會否搶射罰球

原來今日延邊正選內援得2個唔係延邊人

罰球吃力不討好, 18碼內先射

個劉天生都唔錯

禁區邊啦喎
btw佢冇射

睇緊alex

對面og

alex miss chance again

alex執唔到

好似連中超都冇類似腳總網嘅野

但佢個網已經發達過中甲

2:1

快過打針

文學

3-1

king of home game

啲印尼仔真係無腦, 一味得個快字衝呀衝
單刀衝埋個龍門度

戴帽

延邊4-1

個5號仔係咁退後俾oscar推

香港打比

2018-09-23 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅州客家

最後幾場全買客家對家
可以等上樓

收到風唔可以太假, 今場至少和

辛祖63mins被換 球隊贏2:0

very gd

落後傻贊隊4分

羅素正選
徐宏傑後備

連蘇亞雷斯都要踼預備組

啱啱傷好

未有既 既

保贊入波仲多過辛祖

need vpn

保贊早排講咗印尼同佢去過發展有咩分別，佢講咗印尼波行軍速度比較快，冇乜戰術可言，好多印尼球員都有高梵同麥基嘅速度，但好多技術仲操過佢哋，辛祖喺傑志有好多中場球員為佢提供輸送，但喺PSM就冇呢支歌仔唱，組織亦冇傑志咁好。

回帶

【保贊：印尼甲組往往不依賴於戰術】

前南華球員Bojan Mališić喺印尼Persib Bandung踢咗8個月波，最初被球迷質疑能力到最後成為球隊必然正選，成為Persib Bandung球迷新寵兒，亦成為敵對球迷嘅針對對象，訪問講述呢8個月嘅感受。

首先佢話印尼係佢亞洲之行中(去過烏玆別克、香港同菲律賓)最有足球氣氛嘅國家，讚讚自己隊Persib Bandung嘅球迷，「我們每次去到主場我們都感受到了這支城市球隊給我們的巨大支持，而當我們從萬隆離開去作客，就算要花上十小時車程或是坐幾小時飛機，你也可以看到在看台上有很多的藍色襯衫，這使我們更強大地戰鬥下去。」

跟住就話印尼甲組競爭力非常大，通常好多國家嘅聯賽都係幾隊玩晒，但印尼甲組各隊實力好平均，只要失一分就會畀後面爬頭，而包尾球隊實力亦唔會同你差好遠。
「我們不能放棄任何一個勝利機會，因為每支球隊都能擊敗對方，所以重要的是在這裡集中比賽。」

佢亦指印尼甲組往往不依賴於戰術，更依賴於比賽嘅決心及侵略性。
「在其他國家很依賴於戰術，這裡的足球更依賴活力多於戰術，我們不得不瘋狂地跑，有時可能達至100分鐘。」

保贊講得冇錯，有時印尼甲組波就係成班傻佬跑嚟跑去，你唔知佢想點。

John Mary 又入波

曹總：屌

梅州隊係咁喺危險地帶送罰球

羅素踢到jogn mary訓喺度

john

如果建立一個好既訓練系統 東南亞啲波真係可以好高質素 泰國for example
快, 下盤穩陣 呢兩樣贏哂普遍東亞球員

被問及效力英甲的戴偉浚的狀況，加利韋特：「我和Tsun及其父親有聯絡過，他會在我考慮之列的，若今次的名單趕不及的話，或許下一輪吧！」

即係今次唔選，東亞外

踢波最直接就係跑步

但東亞外唔係fifa國際賽期，牛津可以唔放人

神戶果個呢？

64

btw冇女同大迫都係75

點解打左咁耐猜拿貼仲係左翼
明明係攻中黎

尋日印尼甲組老打吡嗰面又有球迷打交死咗，今年印尼甲乙丙已經死咗超過十個球迷，唔知有冇嚇親辛祖呢

傳潘文俊即將接任梅縣主教練一職

依家嗰面計劃盡開夜波，因為如果平日打日波始終有班球迷入唔到場，但好多球場啲燈都好有問題。

fifa days: 12-20/Nov
東亞外應該係fifa賽期內踢掛
除非台仔搞柒野

冇野，原來係

無記錯 fifa賽期只限制頂級聯賽
所以就算國際賽期 牛津都可以唔放

有錯請指正

你又好似岩

泰國長年解決唔到防高空波多失誤嘅情況，喺2016年鈴木盃決賽首回合印尼嗰戰術就係好多鳩斬埋去，結果印尼斬到反勝。

東南亞國家身型好多不足，不過印尼好似多族裔所以有啲高大啲

official competition 係強制性喎
仲有FIFA會compensate俾球會
友賽(包括埋東亞盃)先唔係
所以羅馬唔放胡晉銘打北韓真係好仆街

胡晉銘退隊嗰時有冇醫生證明佢唔適合比賽
正常應該會寫埋要抖幾耐 如果有人做假嘅話

要張醫生紙有幾難

政府普通科診所$50有張啦

學香港，簽幾件鬼佬養幾年入籍

周日與深圳隊2：2打和後，梅縣鐵漢在晚上宣布經會方研究，決定即日起因拿斯奧不再擔任主教練，球隊暫由助教潘文俊代理主教練一職，主持一線隊的工作，會方「全體教練及運動員不斷調整狀態，爭取在聯賽中的備戰和比賽中取得更大的突破」。

門診先難拎假紙
班醫生同區院d法官一樣
好似比人流放咁 全部都心理有問題

呢下考功夫

有物理治療師，都可以出

如果Tsun星期二對曼城有得踢既話我切

包埋英甲

切月餅定蛋糕先

有得出先算啦

泰國新一代球員可能營養好咗平均都fit過以前，但除咗菲狗隊，佢哋喺體格上喺東南亞冇乜優勢。印尼比較極端，有啲細粒到155cm以下，有啲高起上嚟過190cm。

2018-09-24 - 19:30 - 中甲 - 上海申鑫 vs 新疆雪豹納歡

菲律賓有大批海外混血兒

明明啲白鬼最鍾意屌泰妹，點解泰國冇乜血統兵嘅

留精不留種

屌中人妖

亞洲人覺得靚嗰啲係整出嚟，所以先會屌錯人妖啫

鬼佬鍾意嗰啲咁樣衰係純天然架

唔係屌賓咩

印尼政府組織青年體育部今日強行將印甲暫停兩週，阿祖又有得放假。

又然

坐唔暖，傳恒大助教加盟梅縣

羅馬 介紹返？

今晚牛津聯打最鏝 戴俊偉會唔會出到

無份

btw係戴偉浚

你以為係意大利個羅馬呀

係

唔係笑9你唔識本地波
只係有曬球員名同球會名
Google 就會搵到答案

召喚送禮勤嚟cap圖
有排恥笑

準備反牛津聯

葉頌朗都阿特蘭大啦

人地唔熟就無謂笑人啦

一陣搞到人哋走咗

牛津聯0-3，90分鐘入第3球，開讓和

買咗-3 w既我半場已經知輸錢
邊有諗過牛津聯咁廢都輸3球only

唔會啦 就係入嚟學嘢

牛屎聯買完浚仔又唔用係想點

其實佢都係19歲可以踢著U23啲比賽去累積比賽經驗，反而係期待佢兩三年後可以上到First Team。呢段時間就當練大隻啲同學習下當地嘅足球文化。

英甲正選咁細個就準備踢英超

隔離開post未啊？定係天光陳開咗

Sorry

籮囂蟲我立即屌你老母

唔小心搶左1001

係街行緊開唔到港超post

Wait wait

點解要一時就用呢個ac留言，一時就用返羅曉聽

Switch 嚟switch 去唔煩嘅咩

有兩部電話

因為呢個post唔用得羅曉聰個ac留言

你地咁都知佢係mk聰

一眼就睇得出啦，啲講野嘅tone

重有不斷重複嘅留言

利申9up

想扮睇唔到都唔得

羅素不入比賽名單

2018-09-26 - 19:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 梅縣鐵漢生態

留力港隊

棄用

brian fok原來係轉會

戴偉浚父親表示，得悉足總去信牛津聯，惟英甲聯賽並沒有國際賽休戰期，暫未知球會是否容許阿浚回港。戴偉浚最近受傷，但傷勢不嚴重，料下周可以復操。

印尼甲組聯賽由於上輪萬隆對佩斯查的賽事，再次發生球迷衝突事件，引致一名佩斯查球迷遭萬隆球迷殘殺，印甲賽事將暫停兩周，效力PSM望加錫的港隊前鋒辛祖亦受影響。

朱兆基分身隊波

哇, 痴撚線 生草條撚樣真係咪行差踏錯

梅縣幾時會學梅州咁樣黎香港簡隻卒上去

有都唔奇

大家好朋友 簡隻港腳上去唔洗打護級打得咁辛苦

基奥
旺角場掛紅旗

主要係教練簽得唔好

同類

到依家都唔知點解丹尼攞黃牌

到而家都唔知瘋子凱到底講咗啲咩令幾十碼外既保贊即時衝埋黎開拖

睇返原來一吹果下兩個已經老遠咁走向對方, 我估保贊一早想開佢波, 忍左佢成場, 呢下一吹見到瘋子凱走埋去口UPUP就忍唔住郁呢位舊"隊友"

睇口型似fuck off idiot

咁你都睇到

瘋子凱

陳偉豪真係成隻野狗咁

成十月先出到簽證

邊有，返香港先申請得

卓耀國已取得瑞士簽證並將於日內啟程到基亞索。而早前基亞索與流浪已完成轉會手續，但卓耀國能否以失業球員註冊仍需待返回瑞士後才能確定。

無負確信過真理

接近4個月

屌你老母傑志狗

成班傑仔真係閪撚到,瘋子凱挑人機先, 成班小傑仔屌返保贊, 睇到保贊真係一肚氣, 成腦都係塞爾維亞粗口

E.Lamela咪貼垃圾上連登啦

其實卓耀國而家咩情況？

希望佢得啦，之前見瑞士球員註冊deadline係8月31號
唔好又要等多一年

反國又輸

輕輕一推

蘋果日報: 卓耀國到瑞士落班觸礁

前香港足球代表隊前鋒卓耀國，上季尾轉到瑞士試腳，原先獲瑞士挑戰聯賽球會基亞索合約，只是到瑞士落班的夢想最終觸礁，而卓耀國仍在港等候消息。

據悉，卓耀國登陸瑞士因某些原因而告吹，目前仍呆在港，而標準流浪至今未有收到任何球會對卓耀國的轉會要求。

Tsun Dai Gets Hong Kong Call Up

即係俾佢返黎

Oxford United midfielder Tsun Dai has been included in the Hong Kong senior squad for the first time

‘T’ as he is known around the club has been named in a 33-strong preliminary Hong Kong squad in preparation for two international friendlies against Thailand and Indonesia on October 11 and 16.

Those matches form part of Hong Kong’s build up towards the East Asian Football Federation (EAFF) Championship second-round matches in Taipei, where Hong Kong take on North Korea, Mongolia and the hosts in November.

The 19-year-old is currently recovering from a knee injury but is hoping to return next week when United’s under 23 side take on Swansea City at Thame United on Thursday 4th October, kick off 7pm.

4/10 - UKT 19:00 - 牛津聯U23 vs 泰晤士聯(英格蘭7-8級)

做咩回帶

咁精人出口，笨人出手一向都係㗎啦

特別喺球場講手就預左俾人趕出場

兩條友EQ都係低，只不過贊狗自己in9揸人條頸，俾人趕出場怪得邊個

Gary White：「對戴偉浚來說能代表香港也可增加他在球會爭正選的機會。」

即係佢都好大機會有份踢

新疆老總又出聲, 話宣佈護級失敗, 最後5場將不會派除外援外既主力球員上陣

冇傷一定選啦

有冬季窗 最多咪齋操三個月

落場

第一個講8月31號係羅曉聽
好似係

Binc

mk聰個d都就回返上黎

So sad

新彊球迷：
如果基奧開季嚟就好了

附上基奧球皇片

即係基奧無得踢？

未知，出呢個post條友早兩輪都係咁講

每次我懷疑自信 再聽見最美好生之頌 能油出彩虹

中國足協官方發佈處罰決定，宣佈對貴州恆豐主帥彼得斯古禁賽7場，並罰款4.9萬元，這也意味着貴州本賽季剩餘的7場聯賽中他都無法坐鎮指揮。此前，他在比賽中曾辱罵球證。

有佢冇佢差唔多

不過黎緊2場好重要

法佬jumping 87

2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 遼寧宏運 vs 內蒙古中優
2018-09-29 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 武漢卓爾
2018-09-29 - 16:00 - 中甲 - 新疆雪豹納歡 vs 浙江綠城
2018-09-29 - HKT22:00 - 英甲 - AFC溫布頓 vs 牛津聯
2018-09-30 - 19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 深圳佳兆業
2018-09-30 - 19:35 - 中超 - 貴州恒豐 vs 天津泰達
2018-09-30 - HKT22:00 - 葡萄牙盃第二圈 - 阿爾韋卡(葡乙) vs 維塞烏

唔怪得之gary white話brian fok有機會入18人名單, 原來打盃賽對乙組

2018-09-29 - 24:00 - 瑞挑 - 溫特圖爾(4) vs 基亞索(9)

難為mk聰打咁多字同個傑佬講, 徙氣

我國

劉學銘:
「其實上季亦曾經有過來自國內的球會向我接觸，不過其後因為種種因素而未能成事。作為一名運動員，我當然希望可以挑戰更高水平的比賽舞台，積極向上爬升，可是這種事情除了關乎自身表現之外，往往亦要講求際遇及少許運氣。現在我可以做的，就是每日努力裝備自己，以及爭取為冠忠南區贏得錦標。」

南區成外流大户 ricky或為最大贏家

幾時到佢自己外流

佢唔係話返去哥斯達尼加咩？

好似話唔返呀

又唔返

香港好食好住

欺騙哥斯達黎加人民感情

傑志咪唔係垃圾囉，仲未明？

平心而論啦

獲獲踩到非傑球員係地底泥，永冇話過傑志，明眼人都睇到，要負評都冇辦法

奇怪香港外流球員post中好似無傑志青訓

唔知幾時有

Let’s see.

睇到中超中甲球會都係鐘意身型高大中堅

學銘同細佬有機會可以再試下 eg去試腳

阿學銘都係練好啲波先上去柒

等Ricky指點下

未夠啦, 仲要南區3中堅, 轉2係點冇人知

負評個d返去繼續屌非傑

成班都唔係傾, 只係搵人黎鬧, 冇癮啦

傑志加價+收錢播波 件件即刻變咗垃圾廠佬

Watching

踢好d波先啦

alex 踢成點

霍斌仁正選

睇睇下同日職區德甲區一樣
講就成個聯賽 實際班人全部都係大阪飛腳同拜仁

Wow 如何啊Brian

ANY LINK

冇

契仔現象無分國界，只要係同鄉，廢足咁多場都有得正選。唔鐘意嘅，犯一次錯就永不錄用

我柒左 係call佢入20人名單，波聽日打

Who

但已經係好現象

共產黨殺到嚟 香港九龍新界無得避 遲早入呢個post屠城

請珍惜

法佬連後備都冇

有先係新聞

今輪重慶贏波

貴州898

降班啦權健

貴州贏緊1:0

遼寧隊長斷腳

又打假波

好心啦........

有野心既球員唔應該去梅州

天冿泰達有個on9仔被jelavic 侵犯後一腳踩落去jelavic 度，球證var 之後就趕感左佢出場。貴州打緊多個

stupid

宜家有var都好難走得啦

走得甩

梅縣又落返附加賽區

泰達還足人情

brian fok fc live

冇正選

真係有機會拉權健落降班區

brian fok d隊友好勁, 難怪gary white覺得佢齋操都有進步

邊隊係VISEU

stonger one

white

之前好似打過葡超 無記錯

呢隊野係勁，葡甲頭幾位

啲葡萄牙隊真係好撚多黑鬼
快到仆街

BF 暫時淨係出過打乙組仔？

睇到葡萄牙啲球場好似時光倒流唔知幾多十年咁 場邊雜草叢生

Bench都未坐過

睇多十幾分鍾, 出佢應該會發生災難

我諗好多人都想睇下BF 實力可以去到邊度

成隊笠臣級數，唔怪之得歐沖喺提子國揾唔到食

支那成堆留洋係葡萄牙, 都唔多搵到食 何況佢

佢本身太水
打返正常水平應該大家都覺得佢有進步

葡甲興賽前一日出20人名單, 比賽out 2個, 個陣歐沖好多時入20但好少入18

如果佢係認真操練嘅話，打得起應該都ok嘅

但做人球呢度打下嗰度打下，佢個心點諗先係重點

不過我諗實際知佢本身咩LEVEL應該得兩登班人

當體驗生活

有錢仔打風流波

其實有d大陸仔都有得出, 但計比例唔算多

我有個問題係9沖有澳門身份，咁點解冇葡國護照？有嘅話，當初就留到喺荷蘭

但都係入唔到支隊

係有料好快返到中超甲

追蹤Brian Fok球隊動向
FB可以follow - Académico de Viseu Futebol Clube - Página Oficial

維塞烏正選十一人

睇葡萄牙d波好舒服
冇人掂下就訓低
球語唔亂吹foul

1-0, 窩利上角入

哎喲，俾個反Kidchild嘅人開咗post，班Kidchild咪撚入啊笨柒

Brian呢

2-0, 出brian fok未

換哂, 冇brian fok了

反白︰完全無得踢都選

會唔會決選唔揀佢

Gary White個講法其實已經係選入隊觀察，有冇得出應該唔太關事

唔係外流都有得鬧下

安尼捷比指自已加盟中甲球隊北京北控後，曾經2次教練被要求「唔好咁落力」比賽，懷疑球隊打假波，兩度向球會反映唔單止冇被理會，之後更被球會打入冷宮，呢位尼日利亞國腳表示已向國際足協作出投訴。

安尼捷比投訴喺北控收到疑似「假波指示」，佢曾經2次被教練要求喺比賽中「not to try」(唔好咁落力)，其中1次發生喺對北京人和嘅「打吡戰」前，當安尼捷比向隊友講呢件事，隊友竟然話：「呢度係中國，我哋要聽指示！」

安尼捷比之後委託曼徹斯特嘅體育律師Chris Farnell向球會反映，不過2次行動都冇任何回音，反而搞到自己被放入雪櫃。雖然依家佢同北控已經「分手」，不過安尼捷比已經向國際足協投訴，希望佢哋會進行調查。

正式代表香港球迷宣布安尼捷比係第二屆球壇正義先鋒
(第一屆得主係同為黑人既基藍馬)

唔怪得龍門唔比用外援

其實剩係叫後場放水

前面D鬼點落黎都冇咩用

又唔使咁直接同D鬼講hea 踢

支那人真係 on 9 鬼佬點會聽你講

D窮鬼就話可能聽

但踢開大會果D, 專業果D
真係唔踢爆你都唔係人啦

From 法佬粉絲group fb

Brian fok一入到名單就係咁po ig

any kindly people can open new post? hea open ok

北控自己on9姐, 波係11個踢, 就算3隻鬼出盡力, 其餘8個hea, 咪又係輸

我見唔到嘅

story

又話佢bench 都冇坐過嘅

冇, 有去作客冇bench坐

This Thursday (04.10.2018) Oxford FC U23's are in action in their 1st group stage game in the Premier League Cup Vs Swansea U23's! Kick off is 7:00pm at the ASM Stadium Thame.

me don't wanna hea open, give me 15 mins?

ok

香港外流球員討論區(10)